一個30碎冇錢毒撚有冇途徑食到呢種級數既女?

如題

儲錢叫雞

叫雞

著衫有啲娘
不過隔住撻blur都睇到幾白滑靚女, 應該難了

雪炫？

咁污糟

ching聽講鍾意肥底 我忍痛割愛

唔知
d kpop女個個差唔多樣

睇件衫logo就知emo女
我呢啲beta male handle唔到

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

你成個人散左仲點食

強姦

都三十歲喇，仲問埋d 咁既問題

算啦 唔好諗咁多
早d訓

報了驚
洗定pat

一㩒到入嚟 見到幅圖
我 嘩 咗

我成功了 你都得

後面果個應該得

嘩,呢篇野未見過

去泰國 呢d級數1000蚊q

有鳩

正解

碎碎碎碎碎碎碎碎碎碎碎碎碎碎

異世界

除左叫雞，我諗唔到其他途徑。

見到你篇文章 你俾到信心我
我決定左啦......

不要暗戀

碎你老母

係唔係覺得好好玩

果個仲白滑過雪炫

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

Show Blocked User - 昂山seulgi

打格個位應該食到

我排你后面。。。唔該。。。

可以一戰

投胎

8000

敢過，叫貴雞正過呢件好多

放底幾百,一千大把你食啦，要有感情就話難姐
On9死都要Ptgf就放底萬幾蚊囉

唔好講咩先，連食佢既屎都無機會

真的
信我

夜晚去老蘭執屍

對腳正撚到

雪炫黎

死撚咗條心啦，你呢世都唔會食到呢啲高質女

你而家冇，但將來會有

起夢入面食

係唔撚係呀

~170 靚樣 身材好 廿幾歲
淨係要中第一項 ptgf都好少啦應該

搵師傅幫手可能得

行開啲啦

係你哄埋黎先

想做愛。。。

l

最多預埋你

我都食過

躝啦垃圾

我叫啲mk仔打撚死你

mk仔怕我

次次都敗走

失敗奶成功之母

成功之母正?

想做阿ken

show blocked user-喪心病狂